有無巴打唱咗呢首改詞佢？無酬

愛在非洲。

如果 食了d隔夜豬手
無需 又要啃隔夜豬頭
如果 仲有d發臭雞柳
搞到 痾嘔
以後 讓我搬往非洲
唔洗 用髪膠每日JEL 頭
回首 吃隻肶要食燒鵝
炆雞用 鼓油
走牛油 抹去豆鼓
不必有火 不需有尾
要是火腩不可收
你是可以放菜遠
我是真心喜歡加紹酒
有日 讓我搬去住非洲
回憶 食沙嗲要食豬牛
宜家 矖到咁黑的我
咇曬 面油

以後 讓我居在非洲
宜家 沒有雞要食骨頭
回憶 在初戀中的我
打邊爐 肥牛
生魚頭 要配豆鼓
不必有火 不必有尾
要是加多咗生抽
也是可以放菜遠
我是不飲啤酒溝白酒
有日 讓你居在非洲
唔想 讓你知我住邊頭
宜家 住在剛果的你
幾時 聚頭